放低你呢2日發左既夢

琴晚夢：身處以前發夢抗爭場景 好回憶 好有畫面

琴晚發夢個親戚派帖，問佢嫁俾邊個佢話嫁俾耶穌